連登已經變返雨革膠登咁

法唔法國近呢幾日連登仔已經為反而反
d留言好似香討甘
最後就會變成雨革咁，5g點解

此帖必火
LM睇人反對

第一件事反鳩你啲甘5g此帖必火

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你噏乜鳩野

此帖必火666

5gar